其實香港會唔會有日都受影響，會無野食？

中美貿易戰、豬疫、行軍蟲；啱啱又見post話大陸啲生果都脹緊價。

其實香港會唔會有日都受影響，會無野食？
定呢樣野無可能發生？

香港人大撚把錢

點解人買到野？因為入到貨。

中國貨源無左，由外國入又入唔夠，其實都有可能發生？

香港無收中國關稅

以我常識理解：
香港食物主要來自大陸。

以你所講：
即使中國貨源因蟲禍或豬疫而無左。
香港只要有錢，就入到其他地方既貨源，去填補返種需求？